［有圖未fc]癡線啱先中槍嗰人係中空尖彈

即係64打入人體會分裂嗰隻

張相上網見到 柴灣嗰單

推

兩單野黎

呢幅圖喺柴灣影

班狗嘅實彈好似得呢隻

64嗰隻叫達姆彈
同呢隻唔同架

警狗全部都係呢隻